無辦法，用一日時間睇曬成套中學聖日記超值！！

睇到夜晚三點眼淚已經流到無曬

喊到豬晒咁

係呀

好睇呀但個Ending 可以再好啲囉

睇完心情好耐未能平復，好想睇佢地之後日子，希望會出SP

日日聽首主題曲日日都喺屋企喊

我睇J2

我都J2 重睇 。。。

一樣

中學聖日記出特別編
唔知會講咩？ 好想睇預告呀！！

推

村花fans 報到